九华乡人民政府广而告之：

各驻乡机关，企、事业单位，群团组织：
请各单位逐人通知到本单位所属人员，按照风景区指挥部发布的公告，就近赴各采样点参加核酸检测，全程佩带好口罩、携带本人身份证原件、保持一米线自觉排队，48小时内接种疫苗的人员除外。
请各单位组织好本单位、主管行业部门、单位、企业等，主动对接，积极配合，分时有序参加全员核酸检测，各部门、单位、企业等请认真领会指挥部通告要求，对符合参加全域核酸检测的人员组织到位，带好身份证、做好个人防护。